【評測】Netgear AirCard 810S

上次測試 790 時，810 剛剛推出
依家部機其實都出咗半年，可能唔少師兄都用緊，但係我依家先借到嚟試
不過有得試總好過無得試嘅。

但今次問代理借到嘅只係美版嘅 810S，而唔係歐版
上網睇過佢未必支援香港嘅 3CA，可能都係用得 2CA，不過就一定用得到，對於常去美國同台灣嘅人會啱用啲
今次測試剛剛好撞正 CSL 搞果個「競速測試」，所以就去到佢門口試，最高試到 164Mbps
但平時係其他地方測速就及唔上自己部華為 e5786
我估係可能入面嘅 setting 同香港 network 唔係咁甲，始終係美版
不過點都好，都可以當做參考嘅

測試全文：